三毛咁努力抹，點知唔係抹黑而係抹乾淨左張超雄

南亞之父都比你地抹乾淨左

你地真係唔死都無用

一分錢 一分貨

721